# Xe nâng điện Nhật cũ 1800kg cao 5500mm

Để nâng hàng trong kho xưởng giá kệ cao 5,5m bạn phải sử dụng xe nâng điện đứng lái Nichiyu (xem chi tiết tại đây: https://xenanghungviet.com/cua-hang/xe-nang-dien-nichiyu-nhat-cu-1800kg-cao-5500mm/)